其實支持淋病同支持警察可以分成三類派別

其實支持淋病同支持警察可以分成三類派別：

1. 支持淋病
2. 支持警犬
3. 兩邊都支持

大家認為可唔可以透過拉攏支持警犬嗰批，一致將矛頭直指淋病，「反分化」佢地？